00005匯豐幾時入得

咩位入好

而家入

我入左半倉 每跌一蚊入多20%

等青姐喊就入得

33

邊個唔想最低位入吖？世事邊有咁完美？

青姐喊果陣

等3字頭差唔多

等師奶驚匯豐執笠嗰時

一日有呢Ｄ問題
一日都未入得

別人恐慌你貪婪
一日未劑提都唔好入ok?